>***Noboby can hear you. Nobody cares about you. Nothing will come of this.***




***阅读/思考/写作***

***准备了那么多要写的东西,以后慢慢更新.***

***一直以来总想着这也学点那也学点,总想变成别人眼中厉害的角色,也确实是很有兴趣.同时学那么多东西其实也不能学得更好,往往这点还没学好就去看另外一样东西,忘了自己的目的了吗,作为一个互联网行业从业者对各种技术保持好奇心也是好事,但是把自己生存问题解决之后才能有更多的时间更好的条件去研究其他的东西.***

***写作可以帮助自己总结,也可以帮助自己更深层次的理解.既然要写,心里有才能写得出来,阅读之后经过思考才能有写的素材.***

